又搵婚禮祭旗

咁耐以黎都冇群組爆發, 係因為多數人都好小心. 唔想係呢D場合搞到有事
搞得黎都唔會好似老舞咁放肆...但每一次改到影響既都係婚禮既人...

好好撚慘下
根本無得搞
識人二月改期改兩次改到十二月，睇怕又改

改去11月有六人個陣搞撚左 覺得無憾

Gym房都係

婚禮好慘，觀個禮都唔得
但冇得擺酒係好事
唔駛俾人情俾人炸

我有親戚改咗兩次，家下改到下年

有咩新措施?

改到break埋

想永續武肺了

有新措施咩？

慳好多

我都比左幾皮野訂唔敢擺

跳老舞跳到人地婚都無得結
果班人會唔會覺得內疚㗎

結婚有幾大件事姐? 今日係最後一日允許簽紙咩

唔好話結婚呀, 成個香港都俾佢地搞彎晒
斷人米路, 真正攬炒派

你擺中式定西式？
有無同果邊傾傾？
有無得延期或者取消
或者啲圍數有無得改黎食飯用？

我地揀左lunch擺酒店（中式）
酒店分四期收，我地比左兩期（比左十四萬）

原本打算取消
點知一蚊都拎唔返之餘
仲要比多五皮先可以取消

而家焗住改到出年三月

其他國家咁做 可能係怕你結婚生仔拎公屋拎稅免溝探埋大陸在港人口同順便配合種族清洗...香港唔會嘅

有新措施咩

酒店炒散肯定又失業

全年冇俾人炸過

唔駛睇d濕尻成長片已經多好時間

就黎30年人都無收過

跳舞群組奶野就罰其他場所 party room
輸入個案奶野就罰香港人

你d friend唔駛結婚咩

三月都未知得唔得⋯

痴線點解要俾多5萬先可以取消

老實講，擺酒停係好事
無論有冇爆都好
因為呢種食人禮教埋葬左幾多人青春同健康

btw
租衫有無得改期？
我條女果間肯改

俾人炒到散左

仆街酒店有contract
不過簽果陣都無人預會有武肺

on9
你叫佢照搞
擺唔到12人一圍係咪佢賠俾你
佢話照開到12人一圍就599G大佢

錢都事少
啲野唔知繼唔繼續搞先大問題

講真條女唔係處就無謂擺

係, 唔上唔落.

有無諗過分手係一個可行辦法

婚建分?

不如問林鄭一直放人免隔離入港 有冇內疫

都一樣咁自私
一個為政治正確，一個為一時享樂

改到俾人ntr 埋

屌你 可唔可以講吓改左咩
已經好大壓力 但入到嚟又唔見有話幾時開始有咩限制

仲擺咩酒丫, 拎舊錢做其他野仲好啦, 搞乜大龍鳳

開埋D廢post

擺酒都係為一時享樂 結婚簽紙就完成
擺酒咁多人一齊食飯 同跳老舞差唔多程度散播病毒

你知唔知唔係最後一日先俾錢? 要落訂?

樓豬你講完一輪, 其實係有咩針對措施? 定係你想講收緊限聚令到新人受影響?開post不如組織下先?

真係CLS

好on9 一早停舞蹈室 gym room咪冇事囉

垃圾

又祭旗又乜又柒嘰哩咕嚕
到而家都無人講實施咗D咩

延期咗先，之後再諗分唔分

仆你個街 改左乜撚嘢呀
講完pin 返唔該

好似話婚禮乜乜物

遅延の結婚式NTR

停得一次就有第二次

唔好擺咪得 寧願蝕都唔想煩

落訂又點呀, 根本擺酒已經不合時宜左好耐, 戇鳩先擺

識人改左兩次期後都話唔搞簽紙算

呢啲時候仲搞婚禮
參加完中咗，野到屋企老人家就係咁先
呢世都咩住殺人兇手呢個罪名
無論新郎新娘定參加者

gym room 群組邊度有?

婚禮根本就on9
過氣既儀式冇人追隨等佢沒落好過啦

其實擺酒都唔係問題
港式擺酒好累贅又拖時間同埋好多無謂野
俾人個feel好冷冰冰同假
反而鄉下d擺酒簡單但係溫馨得多

當然有例外，有個frd 去西式嘅太平山擺
另類又令耳目一新

尋日先收個炸彈 下個月聖誕期

肯定唔洗擺

未有武肺前book咗下個月擺酒
想喊

婚禮本身唔on9
係俾d on9嘅人搞到咁on9
即係港女同埋d廢老

大陸一隻鮑魚 比個殼你 再放鮑片上去
真係冇撚得頂

濕水炮仗

出左新聞？新政策？

咁你講個種本身唔on9既婚禮 已經唔存在係香港啦

去過d雲南山區婚禮
成村人都會識對新人是但一個
唔會強留d客成日
更加唔會有人情公價

你話婚鬧呢d我覺得係睇個男人識唔識反抗
如果連呢d common sense 都冇真係唔好做人
爬過好多文，覺得d俾接新娘搞到飛左條女嘅男人最man
因為最有原則，值得港男學習

如果唔on9就唔會有港女廢老喇

BTW,好多on9睇到我眼都花

分手啦 下個會更好

樓主 blocked
明明咩都無講 成班傻仔比佢玩

乜L update 都無就開post

婚禮係咪宣報咗停？收到帖12月呀

取消好過啦，長老嫌人少郁又嘈

兩家人見證簽個紙算啦，搞婚宴都唔知被正苦玩到幾時

有早知
你都on9,咩都停曬佢啦on9,包括結婚呀結婚要食飯，脫罩影相，咪一樣高風險

港共要滅絕香港人
點會俾你地結婚

其他國家都係咁
一條村有人攪喜事都係全村人出黎一齊慶祝

華人除左新年 同紅白2事之外都幾難聚到咁多人
話擺酒都係為一時享樂既人可能年紀仲細
有時 見到老人家開心 大家親戚合相 食下飯
其實呢D回憶係無價既
點解有時向老人家口講成日講:果時呀邊個擺酒乜乜乜呀
因為佢地仲記得果日既事
可能下一次再見呢個親威已經係向靈堂上面

但今次武肺真係攪到D新人頭都大埋
自己先幾日先飲完
新人執個人名LIST 去到會場都仲執緊
而加又隨時變番2人一台
你叫佢地點開100圍

識大部份人都係咁

識人直接delay 一年

細佬出年3月唔知到時佢搞唔搞得成

識人求左婚2年定3年 就為左今年好年婚

佢都on9
我照搞 不過我唔黎
唔洗賠

我都係
唔知佢地之後仲改唔改

婚禮又唔比搞定咩
有無source?

呢兩個月去左3次婚宴
無咩特別

婚禮之前唔係爆過1轉？

所以我傾向支持我上面講個山區擺法
唔係下下都要幾十圍迫到水洩不通就叫好
況且而家舞肺, 係俾機會香港人思考下港式婚禮有咩問題
因為新人隨時連個長輩姓乜名乜同佢有冇仔女都唔知
去過好多次, 場面係好奢華極致
但最冇人情味，新人更加唔會有時間招呼個個客人
頂多影下相同講句恭喜
冷待左d長輩, 佢地又咪有野講, 龍門任佢地搬
鄉下方式係, 鍾意留幾耐就幾耐
自己食完就走, 得閒留低見下人同埋同新人多d交流
港式你同主家席咁遠, 好似有種unreachable 嘅距離
總之都兩個字, 冷漠

我真係相識既親戚限定
唔會有雙方家長既朋友, 街坊, 唔識既人
都只係想咁姐,,

呢樣真
因為試過去親戚婚禮
老豆老母講個我見都未見過嘅所謂親戚
話呢個係我阿爺個兄弟d仔女個唔知咩野
總之好天花龍鳳
係有血緣關係blablabla

最多50人？

要有朋友先得㗎嘛

毒撚無人搵

所以個疫情對毒撚冇咩影響
不過想一條友散心都少左地方
因為周圍都咁多人, 更加唔想出街

2020 個數字咁好
改到2021

真係有
越搞越多拗撬，然後不停delay，然後散咗

垃圾post

我表姐年頭定咗12月結
家下都唔知佢洗唔洗改日子

簽紙算啦，香港人其實好多人唔鐘意去飲

就黎變broken

係都要等到可以擺酒逼人去飲收人情

呢d婚禮真係對情侶嘅另類考驗

其實戴口罩觀禮唔俾飲食冇問題姐...

係擺酒可以BLOCK姐

婚禮其實賺好多
仲要一生人一次
點會唔搞

真係好撚慘 諗住唔會點爆keep住一日幾單
點知跳老舞跳到大爆
最慘係黎緊呢幾日擺既
想改都唔知可以點改.
野又firm哂
灰撚左

同意
之前業績期，d上市公司又咪照搞股東大會
最多要社交距離同埋入去帶口罩
仲有最緊要係俾消毒劑同埋唔可以提供飲食

就係呢種為左搵錢而擺酒搞到香港後生反感
搞到呢種本身分享喜悅嘅場合散發成陣銅臭味

笑死
你弱智架

咪係囉
都唔知係到叫乜春
咁想擺咪繼續囉
驚閪

取消啦，反正搞得成都無咩人黎，黎都唔會人情大封啦

咁on9 ?
可唔可以開酒店名

其實決定擺酒同年頭決定買年尾機票有乜分別？
根本好大好大機會被cancel

自己拎黎煩

公司都好似無咩爆過 (好似係)

有fd 由上年11月開花改到今年4月, 再改到12月

依家佢應該想喊

識人5月擺酒之後改8月
最後改到出年年尾先擺酒

可能係覺得d人唔會遵守
始終親戚熟人好少見面keep住帶畢, 特別係影相

番工就始終同人唔係好熟果隻, 氣氛唔同

佢照擺都得，無人去之嘛，對住吉枱掉壽包咁

呢樣真, d廢老要面
同埋個場面會話一生人一次
個個都要見到面, 攝影師又唔可以出聲
咪攬炒囉

慳人情
唔使俾面派對

下年年頭好似有唔少朋友擺酒都係唔去了

宴會限每檯4人，最多10檯
應該係呢個?

廢老藍屍群組真係害人不淺

今日下晝會宣佈

次次呢d post都見到有人話比人炸迫比人情乜柒乜柒
講到好似比枝鎗指住迫你去咁

大陸同一條村既多數都係同姓 即係你既親戚
咁落到黎香港大家分散晒黎住 真係冇得比較既

on9
我話你呀

真
真係fd 既點會介意果一千幾百
當gathering 咁玩

4人一台限10台
4圍都冇...屌你老母

成撚日吹到今年好年嘛
根本今年婚宴都係上年book架啦
講真邊個會知終国會搞個武肺出黎

打波踢波都係

收皮啦屌你老母
傻鳩衝出黎唔知做乜柒

friend梗係無所謂啦
有好多人亂咁請
根本係想賺一大筆咁
請埋D十幾二十年無見0既小學同學都夠膽死

其實唔熟真係唔會請
呢D就真係迫人比人情

我見過上年8月因為中大單嘢改左去唔知12 月定幾時，之後撞正武肺又改去今年7月，又撞第幾波，又改到今年12 月，而家仲觀察緊搞唔搞到

婚禮50
婚宴=晚市，200人左右

唔想去咪唔好去 點迫

睇黎你都要繼續改...

熟咪去, 唔熟咪唔去. 去得就預左俾人情
又要去, 又要話人迫你, 自己又唔識SAY NO
ON9

洗唔洗加錢？
之前聽過有改左出年一月
但每圍要加1000

呢D時勢擺得酒其實都好冷清
不如簡單同最親既人食個飯咪算
搞咁多野到頭黎都無正常婚禮個種感覺同回憶

疫情係一個反思呢種食人禮教嘅最好時間

其實係, 社會風氣要咁鋪張其實咪係要人多消費比商家佬賺
買樓同擺酒結婚根本ON9
2單野都根本貼大錢比人多過自己享受

曾經爬過篇文講擺酒嘅初衷
係中國農村傳落嘅一種文化
舊時d人唔係豐衣足食, 呢種擺酒間唔中俾人滿足下
不過而家係城市生活, 衣食無憂, 真係冇咩必要擺到咁大
仲要將呢種價值觀強加喺下一代身上
就係批判呢種小農DNA

婚禮 ≠ 婚宴

我諗起一句野

朱門酒肉臭, 路有凍死骨

香港呢, 有人鋪張浪費, 但亦有人連溫飽都未穩
有時見到呢種鋪張嘅人, 係會有種恥與為伍嘅感覺
可能自己都係衣食無憂, 甚至俾人label我離地
但係我個心始終都唔鍾意d要面嘅人
因為我自己中午連40蚊一餐都覺得貴

限40人
最親都請唔哂啦

香港呢個地方係咁閪, 唔跟大隊
個群體會杯人
而香港人有d定力唔夠, 咪含淚俾人情
就好似以前含撚投飯民一樣

我覺得拜山都應該停
呢D都係吃人禮教

呢個反而值得商榷
始終拜山係可以一個人去
唔似擺酒要一大班幾百個三唔識七

大把人偷雞

12月註冊，雙方講好唔擺酒

一個人去黎做乜9

12 月中...應該都係要改
其實好撚慘，因為啲好日都係集中果一日，全部都係12 月12號
一改就全部改

一早林鄭封關咪無事囉

咁既時勢都結婚真係抵死
唔係而家先有架啦 都幾個月仲要搞
明明就愈黎愈大鑊 全球都仆街

結婚無問題
搵個律師係屋企簽張紙就得
問題係啲人死都要擺酒

香港人互相批鬥 督灰 怪責
外國人同心爭取自由 人權 反抗疫

咪係
拎支槍逼你地？

好日🤣🤣🤣🤣🤣🤣
同信耶穌可以上天堂有乜分別？

點解跳舞既人要內疚
結婚同跳舞2者都俾利己
點解結婚就可以批評人地跳舞

點解跳舞既人要內疚
結婚同跳舞2者都係「利己」
點解結婚就可以批評人地跳舞

嗰班死老嘢跳舞要我哋負責？
認得入面其中中咗招一個女人
佢同佢老公藍到黑

咁婚宴場所有冇受埋限制?
近日收到帖

所以岩岩Jay Fung出左首新歌, 鼓勵下等結婚既大家

最多十檯, 每檯4人

大陸仔心態

等睇婚禮群組到時唔知又賴邊個呢

可能賴自己屋企啲廢老逼自己擺酒

呢d濕鳩禮教一早要廢啦

笑撚死

無錯
搵千萬個理由去擺酒

睇自己

明明係自己依個時勢想擺叫埋啲人黎

點知中全婚宴肺炎 又唔想認係自己問題

一於賴落啲廢老度咁就唔使咩鑊

佢地叫鴨你可以話核突 但一樣野還一樣野

出返黎正常生活有咩問題
佢地中咗係慘 係病人
咁咪醫治之後康復囉
幾十個連病徵都冇
成個社會大家都應該過返正常生活
班老野仲正常過你班抗疫L
少少野就大驚少怪
支持封依樣封個樣

成件事根本就係政府防措拖太過份
得個幾十單傷風感冒
剝削人身自由 反人權

上年仲話不自由寧枉死
包裝下以防疫為命成班即刻支持

依家成個社會就係到互相怪責
唔係屌啲防疫措施而係屌啲人搞到政府要封
真係奴隸命 同豬欄啲豬一樣
大家乖乖地主人就會俾野食我地架啦
個豬欄會多返啲位架啦

你地一日都仲係咁恐懼 一日都唔會走出依個困局
垃圾防疫怪

其實又好似係

呢樣真 咁既時期仲要搞活動
不過要威要型 要出位

又話欖炒

而家擺個D講緊年幾2年前未有運動肺炎時比定訂
你唔屌政府 屌呢班人有撚用呀

兩邊一齊屌得唔得

欖咩炒

有錢佬賣口罩拎保就業
賺到笑

窮人含撚咋

乜都假
2020係好年既話
就唔會係而家咁既環境啦

大把人中伏專登揀今年結

賺好多？你知唔知依家幾錢一圍？
仲未計mc 攝影 化妝 佈置
你估佢地好撚想擺咩

又黎呢句
有人揸住枝槍話要擺
唔水擺會死

舊年D酒店同婚宴公司都加左2020年既價 點知搞到咁 中晒伏

好年好日
得啖笑
信嘅都係白痴

次次去飲，都聽到新郎演講，話新娘心地善良，
如果明知有機會害死人，
都要夾硬攪婚禮(有啲仲偷雞聚餐同超人數限額)，
咁就唔好俾我再聽到呢句唔該，心地善良就唔會為咗自己威，去莽顧其他人安全，有無諗過呢啲時勢都出席，部分人係純粹比面你地，唔係真心想出席囉。

以上講緊爆到7彩期間仲落訂攪婚禮嘅人
未有肺炎已經決定咗搞嘅人係慘既

咁撚癲！？
兩年前就要訂定 .....
成個擺酒文化都on9, 包括肯去咁早訂嘅新人

唔係全部

句野係針對d人話擺酒賺好多啫，想睇下佢條數點計？至於你話有人拎支槍指住咩既問題，你應該怪罪4大而唔係對新人，我估好多90後都唔會想做結婚show,btw,你面對左婚姻問題咩？

唔訂又點擺

如果有人「揸住枝槍」話要擺咁ok
如果唔係就唔遲收皮

極同意
On9 文化

又係咩一生人一次呢啲on9 理論

瞓棺材都係一生人一次

希望今次真係改變到香港風氣

做黎俾自己睇

封番1 蚊吉儀

柒婆與民為敵想報復咋，明明冇爆過嘅行業就次次都要禁止，有爆嘅行業反而寬鬆處理

擺唔擺酒係人地既選擇
你參唔參加都係你選擇
又講到個文化on9又乜乜乜
咁你未唔好去/一早講定唔洗請你囉
有時新人只係想同大家share喜悅
用一個正式D既方法同大家講自己結婚
我自己出席人地婚禮都開心
好鐘意聽人講野 又會鄧朋友開心 又可以同班friend飲酒
我唔覺得依個文化有乜問題

你屌個文化 屌新人 不如屌下自己又要屌 又要去啦

利申: 佛系搞結婚 2018年求婚 book到2020年頭結 postpone左幾次 依家簽晒紙係差擺酒 幾時再搞都無所謂

死廢老 跳老舞
搞亂香港
屌你老母

屌都無用,擺得既99%都係武肺前訂
擺酒好多時都係為屋企人擺,唔係話唔搞就唔搞
仲有,訂場要簽約,取消要賠訂
仲有當日大大小小既尾數你唔搞都要比
有錢都唔係無啦啦趺十幾二十萬出去得個吉掛?
未計2條友準備左咁耐既心血
延期? 延到幾時? 武肺幾時完? 人生有幾多年為左呢樣ON9野浪費
錢,心機,時間,期待為左一個ON9政府同武漢肺炎而蒸發,你條氣會唔會唔順?

補充下 ,份約唔只賠訂
係要罰最低消費既70-80%

室外證婚又點計

講得出依啲句子話唔定下年又再擺過酒呢

以後唔需要搞婚禮係人類既幸福 落後既垃圾傳統

我覺得呢個問題已經由10年前中化題討論到而家，講到尾，都係睇下你有無心，為做而做先係最大問題，所有儀式化既野都係

香港人拜山=野餐啫

都唔明點解而家結婚一定要擺酒咩？

做全職婚禮嗰啲先慘
收改期費又俾人話冇良心
唔收就0收入⋯
租就照交

之前係⋯⋯但今次柒婆講明私人會所都有限制

觀禮仲係20 人嗎??

改左50人好耐啦

唔係50咩？

你唔比有人好鍾意？

上星期好似20人了。。。
觀禮唔同擺酒喎

屋企人Book 左關島教堂，連團費成20萬HKD, 而家間野執鳩左，都唔知問邊個拎

邊有 有冇source

果個係酒店房

證婚一直都係50
除非係係酒店房搞.

SOURCE: 自己睇政府法律網, 唔使估估下.

可能有第二次呢

plan 咗21年頭結
本身冇諗擺酒，不過就有諗過食餐飯
好在食飯呢啲咁閒就幾時都可以食

係觀禮連埋工作人員先得50人濕滯啲
有時都唔明婚禮喪禮大家都冇飲食的話點解會兩個標準

不過政府嘅野不嬲都無標準

其實大把人武肺前先book
結婚啲野唔係幾個月前book就book到

所以咪話呢度D連登仔都係親政府
明明件事錯不在我地

照咁睇依家婚禮都仲係50人？

呢個時勢我唔會擺
但on9在啲期要照delay 重要俾多啲錢改期
全部都係多謝垃圾政府

縮到普通縮到2, 都唔排除跟上次.

今次冇特別講即係照舊跟返50人啦??

屌我都想淨簽 但酒店唔俾返啲錢我

我諗住照食. 黎就黎唔黎就算.

依家2人重要限10圍點擺

算鳩數啦 班兒登仔以為擺哂今日比錢聽日就攪到

同酒店DEAL

Agger 延期都唔知會延到幾時 唔擺又唔會退返啲錢

我果間實唔肯

應該係 係驚一陣又公佈

仆街...證婚場地...政府要佢關....
仲講咩599F G呀屌

都唔駛人情
食肉餅都開心啦
為左食你隻垃圾鮑魚比千幾銀

大把武肺前比曬訂金咋 你估無俾訂重有無人擺

我book咗教堂行禮
日日都住mon 會唔會又變，你自己做好哂準備工夫都敵唔啲濕9措施
之前想搞啲cocktail穩陣起見取消咗佢

啲酒店同宴會廳繼續唔退訂，唔俾轉齋證婚，然後係改期費用到左尾右屈
防疫成本全部由新人包攬

有講最多十圍咩？

結婚一定要擺酒唔擺酒會死
政府仆街自己唔識自救

未俾訂既話，咩鳩都唔擺最穩陣

如果酒店同宴會廳肯退返多少訂金，你估仲會有人擺酒？

訂金緊要啲定條命緊要啲

真，識人做婚禮界由年頭開始已經好慘
收改期費又俾人追擊，每個月都倒貼緊
仲記得婚禮界係最開頭個批表態唔做黑警生意婚禮界要撐住

對
最後行禮算

重有改期又要夾過曬啲野
依家咁多人delay實塞爆曬啲期

如果可以順便取消埋擺酒呢啲繁文縟節
咁都幾好

你唔想擺 可以唔擺 其他人想擺咪照擺

依家禮都行唔到呀, 屌!

2018年12月比第一期訂金
好彩細搞 幾萬蚊only

係咩？
見唔到有關source 嘅

我個場(香港著名觀光地方)因為持有公眾娛樂場所牌要停！

黐線早到你吖

簽紙就得既野係要搞 抵撚死

你呢啲毒撚點會明

咁又係
點夠你日日叫雞咁方便

好多聰明仔無諗過係商家唔肯退錢丫

點會唔明啫
一世人一次
長老要求
女友要求
要熱鬧啲
要同朋友share

搵千萬個理由support 自己要擺酒

其實係早一年姐
本身今年3月

鉱緊要過條命

錢緊要過條命

所以咪話毒撚唔會明

係架毒撚無人揸住枝槍叫佢擺麻

毒撚最鐘意眾人皆醉我獨醒都唔係第一日嘅事啦可

擺酒既人咪最醒

活喺自己世界嘅毒撚最醒啦乜柒都唔使諗 自己想點就想直到死都唔使煩

野醒都唔夠擺酒既人醒
幾多由要擺酒
幾照顧人哋感受

點醒都唔夠擺酒既人醒
幾多理由要擺酒
幾照顧人哋感受

講真,,冇咩人鐘意去飲
依家有籍口唔去

藍屍酒樓執清光

比個親戚威脅唔去無親戚做,我屋企有大有細真係唔想冒險走去飲

所以話連登仔咪又係「中國人」
乜嘢今年好年呀雙春兼潤月呀
俾咗錢酒樓/酒店唔肯退所以要擺
「中國人」價值觀
錢緊要過條命

咁咪唔去

逸東酒店都死.

咁撚心急搞做乜柒 簽左紙先囉 冇事再搞番洗死咩 自私就自私啦

連登「中國人」死清光

佢地唔「自私」架
聖人黎架

而家公務員wfh，想簡簡單單婚姻登記處簽紙都唔得

係舞廳呀 夜總會啲frd呀 唔撚係舞蹈室啊on9仔

如果可以借助呢個疫情戒甩擺酒呢種文化你話幾好

唔撚拿拿臨簽左紙擺左酒先會死？你同機場個大陸婆有咩分別？
結左先啦 你搞左先條仔就唔會同你分手嫁啦

慳番啲人情咪幾好, 本身對場大龍鳳都無咩興趣

啲藍屍酒樓 冬至檔期又無生意 除夕又無生意
最好去到農曆年 第 5 波搞到無生意
連酒席又無埋

間間關門大吉

其實唔應該聚集既.. 無論咩理由都好

最麻煩係無得退錢

年頭聞到味，直頭唔L搞

會關門架咩？

2月果期停過，78月無事，今次唔知

係班老女人唔撚自律

佢地理撚得你

樓主都幾夠薑
夠膽係連登呢d 毒撚小天地開呢個post
或者絕望都唔理會比人屌呢回事
加油

on鳩港共政權唔搵婚禮祭旗唔通祭佢地旗？
台灣個邊疫情就好好多，不過唔確定搞婚禮有咩限制，當係室內最多100人先
好多港豬成日笑鳩台灣人工低，最有問題嘅港共政府又唔出聲，雙春兼潤月都冇得搞婚禮真係慘慘豬囉

on9
行會班粉腸通過婚禮變返20人
到底佢哋知唔知問題喺邊？
觀禮根本同平時返工搭車一樣
搭黨鐵仲迫啦

玩撚死, 家陣連一個普通既證婚都要限, 我已經冇左證婚個場.
我諗呢一年最大精神壓力, 多左精神問題既係2020結婚既人.

一開始已經有小型婚禮群組 只係人唔多
硬係要擺酒先當結婚 你慢慢等啦

真係玩撚死呀屌

恐懼是良知

唔一樣囉，觀禮唔洗逼，繁忙時間搭車仲要身貼身。(利申 2020年12月結婚苦主之一)

搞咩撚閪野婚禮，哂錢哂時間哂心機就係為左條女可以哂命

而家咁樣我相信無男人唔開心

小心講野呀
一陣又話你毒撚話你唔明架啦

我都係2020 12月
通過咗喇咩

邊度有話通過左

見到CCTVB出新聞話有風聲講行會簽左， 通常呢d風聲都係好準

唔係一早講左20咩？

上面嗰幾條傻閪都唔知做乜係咁入黎吠
呢度擺明苦主區 咁都要入黎R存在感
唔關事就死開啦

而家吹風收緊到廿人
睇怕教堂都冇得免

我下年一月都唔見得好好多
你雙方家長兄弟姊妹都廿人啦

喪禮咪又係人迫人

12月呀
決定左延期啦

正一陷家剷 咁撚樣都要俾你收緊

唔好話晚宴
連出門入門證婚全部都好撚難搞屌佢老味

正常兩家人親戚點都過20啦 屌佢老尾根本on99

係呀 除左老豆老母 仲有上一輩健在 咁岩老豆老母又有兄弟姊妹個啲 加加埋埋一定過20

原本會起出年4月搞
本身9月搞 已經推遲左次
而加咁樣 想取消唔搞算
點知酒店都唔肯退返deposit
話退20%restaurant voucher就算
咁仆街既

訂既20%?
算好啦,煌府唔退訂仲要你賠返比佢
而家佢開唔到場,你延期要去簽改場紙
承認你係自願改期,放棄優惠同唔比追究
BTW the one 13樓個場仲有偷偷地開婚宴

唔知係咪香港特別閪啦
我地起日本都有搞
人地100%refund or 延期

香港生意佬特別閪啦
佢地做生意永遠要包賺,風險就轉移落班客度
約果份約永遠都係保障鋪頭,客戶就WFC

無得講, 香港環境商家一定係贏到盡, 無得輸果隻

最慘係你唔要, 有下一個頂上

就會做成一個諗法 "我唔要咪蝕左", "我唔要就讓左個比人"

正苦又唔做野, 即係變相默許

做生意包賺咩

想賺錢係有風險架啦

因為跟本係同一批人

上年訂左 甚至由上年開始改期 一改再改既人就真係慘

其實宜家咁樣
可以延就延啦
見到呢幾日有人擺，睇番d 相
2人一檯睇zoom
仲要唔係2個人對住坐，
係平排坐對住個mon眼定定睇zoom
之前4人6人都唔奇怪
宜家就真係幾怪
真係搵黎搞
d 賓客又一群會唔黎
黎你又驚佢出事，要數14日
一陣1個人中左，累哂所有人去檢疫

不過當然睇vendor
唔肯延都冇計

唔理了 細有細搞
仲安全過你喺出面食野

而家真係連本身淨搞出入門，證婚都頭㾗

屌

今劑註冊處有無特別影響？

註冊處應該唔關WFH事